[秒回]2016最後一個上班日

一齊扮工吹水啦

好多野未做完

仲有星期六要返

留返2017做啦

好慘 返咩

今日準時走

留意緊個市

怪獸大學有咩科讀架?

日日都準時走 唔比我走等收信

我都想學, 有咩方法新手上路?

我都好想日日準時走

上左成個鐘連登都未想做野

轉身射個三分波

交下學費就識

驚嚇系

遲到 9點9先返到

由2017做起

HEA兩個鐘先做野啦

今日唔會做野

咁三家姐呢

有無基本教學

12月得今日準時

無工作動力 2017先做啦

無野做 等到5點
好彩聽日short week😛

返5日

未試過準時

今日啲野清唔晒架喇 下年再做

屌！點解你哋個個返工都咁撚得閒

今日完全冇野做
腦細仲要無返

正，今晚收8

入黎吹水好快到5點

我都係5日

仲咁大聲 一陣入黎我房

想死

遲左起身，今次仆街

態度正確 下年先做啦

選擇性乜都唔做

留係香港定去旅行倒數
收工之後返去準備打跨年J

Happy new year

平時呢

呀姐大佬請晒假

做2017第一個死威D

再訓啦 唔遲都遲左

旅行

悶死啦，男神樓主

仲唔入黎 係咪想我開咪點你名

認錯人 ?入黎吹水啦

我今日會準時走 老闆

我命令你2017開始日日準時放工

去左開戶先講

2017返黎要日日OT

You are fired

奴工表示咩叫工作日

6點呀屌佢老味

點解今日要收8

奴隸表示沒有自由的日子

應該趕工 ？

老細去左旅行
但都要等到六點收工

仲有1小時55分就食飯

好難挨

1

2

3

4

5

6

7

8

9

明日仲要上班 so9sad

10

樓主仲未上水
仲話秒回

星期六要返工真係好慘

已經當左佢冇到

啱啱屙完屎,又多又臭

依家好舒服

仲有131分鐘

齊齊6點收

巴打做邊行

今日冇野做 坐到6點

比你輕鬆十連左

開個平台大家吹下水

唔留返聽晚 ?

仲有385分鐘

尋日去左上公司training 早過平時走
今日要補鐘

我都成日早走

以前份工可以成日出街做野早收遲返

點解唔做

唔鐘意個老世

我新年後比信

做得好！

人工太低 同埋前途

一齊啦

聽晚再屙
日日有貨

仲有65分鐘食飯啦

我都應該3月say goodbye

真好

我合約5月先完先拎到個Double pay

聽日都要返半日

慘呀，agger

最後一日唔駛做咩 d野堆埋都係要搞

梗係拎埋先閃人

留返下年做

90呀

30

係 仲要捱多5個月

諗住啲錢就捱到

賺埋去旅行

諗住去邊

有咩賤得過要續約先出花紅

咁狗

好狗

10日後去日本啦

想3月尾去睇櫻花
不過又係自己

自己去會驚

好事

個少少錢 我會唔拎就走

2017先做啦

我已經自己去過兩次

比信即走

9月自己去完 識左幾個港女,幾個架仔架妹

男神

15分鐘後放飯

咪玩真毒啦

去日本邊度

我只識到個租房俾我嘅日本人妻

仲有71 好餓

搭地鐵睇下邊條線, 聽到前面3個女仔講不如行埋一邊唔好阻住人啦.
之後我用廣東話講唔緊要, 我睇到. 結果個日一齊玩

諗緊今年最後返工日食乜好

沖繩呀

人妻

好想準時收工

食豪D

一齊玩咁正

偽毒

自己一個去好易識朋友

未去過

自己一個訓酒店好驚

幾時變到準時收工係願望

我講廣東話嚇死佢地咁

有咩好驚

你依加買張10日後飛既機票

會凝住有野

成個12月都無心工作

應該係每日

班大帝懶係急咁要攝住呢幾日清晒d野
點知今日d大帝神隱晒

自己嚇自己

應該係每一個上班日

提早過新年

去完日本返黎好快又放新年假

真係

糧已出 重獲生命

輕鬆等食飯

係時候辭職

今朝同事講先知22已經出左

手信

住係當地人到

我係咁俾日本人同鬼佬問路

我都唔知12月已經出左

仲有51分鐘

我食先啦

me新入職

見有個鬼佬好似唔識路, 主動幫佢. 請我飲左杯咖啡

愛我別走

準備1年做晒入職,升職,離職

Postcard岩唔岩

我食先Too

寫多幾隻字OK?

仲有24分鐘 餓死

我又要

寫夠10個字俾你又點話

買完返香港再寄俾你

到我去食飯

食咩呀

又要扮工

好快收工啦 等多幾個鐘

收工回家毒

西餐

一連三日係屋企 唔想病住過2017

唔約女神？

食茶記咋

茶記平平地幾好

認錯人 ? 我無女神

當茶記都要$50 我寧願70,80食好D

巴打港島區

唔係 50真係好基本

我港島區70，80都係食垃圾

Rich

所以我食返50蚊垃圾

飲完茶
又要挨多4個鐘

好富貴

死都唔去港島返工

飲茶

我都唔想啦

之前試過返北角
返9-6半 朝早要7點30出門 夜晚要8點先返到屋企
返左4日頂唔住就炒左老世

同同事飲茶HAPPY下講下上司壞話好重要

絲打住新界區 咁早出門

我都想

3個半鐘

same

2個半

根據車程, 同你一係好近, 一係超遠

3.5 NOW

根據我的理論 你一係男 一係女

同老闆飲可以做殘廢 老闆會夾比我

唔是呀 我搭巴士 驚塞同無位坐

我正式宣佈你的理論正確的

收5點咁好

我渣車返工都要一個鐘，你地唔會夠我遠

每日迫地鐵

有車

好老細

屌我扮埋今日唔番啦

我下年準時番工啦

你架車一個月養左幾錢

就係唔想迫車先渣車
結果都是塞車

只夾比我 因為我係全公司最細個個

順路既可唔可以坐順風車

2018先返啦

我架車大咬
油錢都要3K內
加埋其他野我估7K一個月

未計有野維修

OK PM

RICH

我猶疑緊 儲少一半養架車好唔好, 但好似作用唔大

完全活演左有車就有女

我地可以收皮

2017記得準時返工啦

的士順路都可以[black]

有需要儲錢就唔好喇
唔需要儲錢就買啦
一個月其實用成皮渣車

你唔買車半年就可以買一隻勞架喇

邊個話俾你聽我要女

我做UBER OKAY?

8折的 ok?

油錢貴，不了

車位都好貴

其實儲左舊,不過唔係為自己. 為屋企, 為未來另一半又好

女都好要既

夾到4個人搭的返工實好幸福

咩係女

返埋今日9-5，出年又要返8-5:15

1星期5日起碼搭2日的士返工

今年你返埋今日好啦

傻啦，緊係為自己啦，自己都唔愛自己，邊個愛你呀?

下年返9唔知收幾

有錢JJ

RICH 搭你順風車OK?

用錢換睡教時間

隨心夾返10蚊 ok?

不如日日搭

10蚊咁抵

日夜做儲的錢都應該夠
到聖誕正好講跟我白頭

日日夾10蚊

要唔要夾錢搭車

好 邊頭至邊頭

街頭到街尾

3點半啦

樓主又唔見左啦

秒回變左不回

掛住我 ?

有時差

咁你應得今晚8點先收工

做咩迴避我問題 我8點你都係8點

咩問題

答完你先好放工

無人回啦

我回

仲有2個鐘

點解咁慢

得返你地兩個

計埋你3個

仲有兩個半鐘
今日唔俾早放是乜撚玩法

今日唔放早我又覺得合理喎

如除我以外在妳心還多出一個人

今日都唔是31號又唔是冬至

聽日要返工嗰啲係咪可屌鳩樓主？

利申：唔駛返

你含住我，我亦含住你

今日要返工已經唔合理吧
放眼望去個個同事都妹下妹下等收工

青頭就有你份

一早返到公司個個都妹下妹下

非Gay, 不了

你再講唔好收工

Gay

班客都唔打黎了

你同岩布玩

放工玩緊啦

要扮工，不了

人地唔同你玩

怕咩醜

你出晒2條

俾機人你同佢玩

唉...那有人毒丁丁

會*

點解成日打錯字 櫻桃,娘娘

櫻桃話想你 想同你玩

專心工作分心回覆係咁上下
俾個面啦 畢業生男神

咩解究d時間過得咁柒慢

4點30啦 仲有個半鐘

放工又咪無野做

收6半

好直接

放工去打邊爐

去痾個屎囉

搵野做下好快過

我心諗明明打男神
點解會打左心入面果句毒撚

我應該要OT

放工返屋企食粥食藥

30號OT是不應該的

咁多個心 花心

今日都OT 奴性重

你玩完你果2條丁丁未

呢排有大單野
冇計
呢個禮拜都好大壓力

我都跟緊個Project 同老闆講2017先做

岩布男神

呢排D order日日都千千聲咁黎

我D野係processing
冇得抖

大老闆

成個Project自己跟

你係咪又想入我房照肺

千千聲係點 有無錄音

多謝老闆關心 我個肺好健康呀

5點啦

我做organize 果個
好想死

58分鐘

2016年,2017復活

可唔可以唔好復活......

無限復活

你估死左就唔洗做咩

唔好講晒D事實出黎啦 好嗎

又無晒人啦

你都唔係秒回

仲有半個鐘

連岩布都走埋

有時差3分鐘

I'm here

臨收工就出現返

準時走

又Fing j

收工啦

9 FING FING等收工

你有福 絲打Fing你J

OT啦你

絲打有J

有J絲打同無J巴打你點揀

要女

真毒不了

頭先同老細講電話
差D講左exact7ly

講左唔只新年 開年都得

夠鐘收工啦

好彩我係講exact.....t-ly

走喇
聽日仲要返
聽日先算

聽日你開post

聽日老細話同我夾野
我應該開唔倒了

聽日唔洗返工 開唔到

3號到返你開

我開

屌你老母

你又要返工?

你開唔得咩

唔提屋企人OK?

唔撚洗

唔使返

唔好意思
屌你老味

岩布男神靠你了

屌哂你全家

不用上班

依隻新味黎喎

走開啦你

一陣收左工咪使旨意whatsapp叫我做野啊

熄電話嘛

15mins

im oting
fxxk

姆克兒邊個比你放工呀 ?

齊歡唱 同慶賀

去個廁所輕鬆收工 多謝各位今日陪伴

仲有7分鐘呀

你話事啦

fuck you all

準備收工啦

仲會陪多你5分鐘

最多3分鐘